我正式宣佈: 藍絲>黃絲

其實我越嚟越發現我怕黃絲多過藍絲

藍絲滿口歪理你可以直接大大力屌柒佢block佢unfriend佢
但黃絲嗰d懶中立理性大愛我真係頂唔撚順!!!
我老豆係個黃絲 啫係嗰種立法會選舉要顧全大局投白鴿黨公民袋 希望曾俊華選到特首嗰種 其實有時真係寧願佢係藍絲 至少真係反面都唔使諗 但黃絲

照反面

利申: 屋企港豬偏建制，已經唔會同佢地講嘢

一家人都要分藍同黃。。。

我溝女前都要問清楚佢係咩絲至溝

我屋企都係偏政府中共
但都係一齊度緊移民同埋等緊支爆

我用我老豆做例子啫
佢到而家都仲覺得香港有希望 覺得自己係中國香港人 我真係唔知點應佢好

.